史獨列治輕鬆射空門！

圖後補

拎翻費托個張就得反正一樣

補埋入波果張

幾輕鬆

老鼠

難既先輕鬆入

樓主sick ball 後補圖

yes

??

waiting...

同場加映世界波

踢國家隊唔見佢咁撚勁，死力架

hi

補左，請欣賞

？？

邊條on9後傳？

Ok